點解清潔阿嬸可以入男廁，阿叔唔可以入女廁？

算唔算歧視

我返工嗰度可以，不過異性清潔工會喺門口大叫有冇人，冇人先入，保險啲有時會叫路人入去望一望

算

算
女人=雞
不過有啲清潔呀雞都幾好
入男廁之前會咯咯問有冇人

點解唔入得？有結界呀？

因為女人唔受法律規管

剩係想知幾時可以FREE THE DICK

有無女權人士出黎解答下

唔係講緊棟咗個牌「清潔中」嗰陣入去
我係指啲男人痾緊尿啲阿姐都會照企喺隔離

得女人先咁計較

台灣係隨時都會有女清潔工入男廁工作